[
    {
        "randomId": 93
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Amazi ku rukangara",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Isake y'inkoko",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kinigirije umugara mu mpinga ya Rusoro",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nabyaye umwana, ariko mubandi bana niwe mpora njya guta",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Akazuba karashe",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    }
]